一人一首好聽嘅韓劇OST

呢首都好好聽

最鍾意say yes真係勁好聽
btw近排鍾意聽
同start up既future, day&night同one day

好似有iu嘅韓劇ost都幾好聽

Haru ar

有iu唱ost嘅劇都好睇

聽親都想喊

鬼怪成套劇嘅歌都好聽

冇溫迪，摺得

德魯納啲OST